同我推爆去

砌生豬肉了

721

聽日邊個番工 邊個就係港豬
全民塞鐵封路, 有狗打狗